要買起一個狗頭要幾錢?

如題
唔好誤會 講緊狗首銅像

屌你老母

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

有槍有子彈,免費都大把人制

免費